只能說我輸了

也許是你怕了

我們的回憶沒有皺摺 你卻用離開燙下句點

乜

做咩喊呀

只能說我認了

你的不安贏得你信任

我卻得到你 安慰的淘汰

乜夠了

Sor

有種形容唔到嘅痛添

係時候認輸啦

無咩好輸 係同自己過唔去

Cause you gave me something to lose

Hi

55

靚仔塵